2020居屋，一句到尾， 大家會唔會買？

唔會， 準備移民， 香港樓價大爆跌

會， 樓價gogogo

借錢都買
滙豐

唔好買呀

啟翔苑

如果一人白表中左
有冇可能揀到2房？

唔好買

有 粉嶺

多左咁多供應，真係羡慕。

樓花期極長, 根本係呃鳩市民
連港共都急推盤搵人接

繼續離地既資產限制

啲質素咁差，分分鐘飲鉛水都無得追究

應該爭到仆街

首置盤 vs 居屋白表

首置盤:
今次首置項目的入息單人為29,000元至37,700元，資產不得超過1,306,500元。
二人家庭入息為58,000元至75,400元，資產不得超過2,613,000元。

居屋白表 (以2019 年加少少為基準):
單人: 不高於 33K 月薪 或 113 萬資產上限
家庭: 不高於 66K 月入 或 226 萬資產上限

根本 「兩個plan」 既目標範圍 就重撚疊左
港共啲狗官就係弱智架喎

綠置居 同 居屋綠表 又係咁
成鳩日推啲政策 係 target 同一堆人

咁咪即係有 一堆人 長期都被無視同忽略囉
on99

皇后山佔左半

唔會

因為已經中左白表

可以住半山lu

今次白表上限加左，
下次首置都會加返。

咩叫首置盤

皇后山果度好撚多狗

邊到？

多野狗

借個位 立會事實處

All in 美團騰訊啦
無得輸
匯豐就玩完了見20蚊
樓價都係有買趁手中共會炒到天價逼死香港人